{
    "Id": "ID",
    "Password":"密码",
    "Avatar":"头像",
    "Phone":"手机",
    "User name":"用户名",
    "Sex":"性别",
    "Reg time":"注册时间",
    "Eqm name":"设备名称",
    "Eqm type":"设备类型",
    "Eqm state":"设备状态",
    "Eqm num":"设备编号",
    "Place":"设备存放位置",
    "Photo":"设备照片",
    "Describe":"设备描述",
    "Eqm id":"设备ID",
    "Order num":"预约数量",
    "Begin time":"预约开始时间",
    "End time":"预约结束时间",
    "User id":"使用者ID",
    "Fault":"故障问题",
    "Submit time":"提交时间",
    "Repair state":"维修状态",
    "Repair man":"维修人",
    "Repair time":"维修时间",
    "Nickname":"昵称",
    "Created at":"添加时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "Date":"预约使用日期",
    "Time":"预约使用时间"
}